# Summary

* [Introduction](README.md)
* [iOS 框架](ios-kuang-jia.md)
* [Xcode快捷键](ios-kuang-jia/xcodekuai-jie-jian.md)
* [ReactNative 入坑](reactnative-ru-keng.md)
  * [适配](reactnative-ru-keng/shi-pei.md)
  * [解惑](reactnative-ru-keng/jie-huo.md)
  * [组件的生命周期](reactnative-ru-keng/zu-jian-de-sheng-ming-zhou-qi.md)
  * [组件之间的通信](reactnative-ru-keng/zu-jian-zhi-jian-de-tong-xin.md)
  * [ScrollerView](reactnative-ru-keng/scrollerview.md)
  * [Navigation](reactnative-ru-keng/navigation.md)
  * [set，get 方法](reactnative-ru-keng/setget-fang-fa.md)
  * [state， props , 和成员变量](reactnative-ru-keng/state-props-he-cheng-yuan-bian-liang.md)
  * [this](reactnative-ru-keng/this.md)
  * [React native方法，常量和组件的导入和导出](reactnative-ru-keng/react-nativefang-fa-ff0c-chang-liang-he-zu-jian-de-dao-ru-he-dao-chu.md)
  * [realm 集成](reactnative-ru-keng/realm-ji-cheng.md)
  * [xcode 打包](reactnative-ru-keng/xcode-da-bao.md)
* [AV Foundation learning](av-foundation-learning.md)
  * [AV Foundation  名词](av-foundation-learning/av-foundation-ming-ci.md)
* [逆向工程](ni-xiang-gong-cheng.md)
  * [Hook ObjC的不定参数方法](hook-objcde-bu-ding-can-shu-fang-fa.md)
  * [应用重签名](ying-yong-zhong-qian-ming.md)
* [iOS知识小结](ioszhi_shi_xiao_jie.md)
  * [1.1 OC基础知识](ocji_chu_zhi_shi.md)
  * [UI小技巧开发](uixiao_ji_qiao_kai_fa.md)
  * [OC关键字](oc关键字.md)
  * [分离.a文件的架构模式](分离a文件的架构模式.md)
  * [获取不变的UDID](huo-qubu-bian-de-udid.md)
  * [Reveal 的使用](reveal-de-shi-yong.md)
  * [UIlabel](uilabel.md)
  * [iOS 11 NEW](ios-11-new.md)
  * [开源库](kai-yuan-ku.md)
  * [约束问题](yue-shu-wen-ti.md)
  * [系统宏定义](xi-tong-hong-ding-yi.md)
* [Run Time](run-time.md)
  * [一、消息处理与消息转发](run-time/yi-3001-xiao-xi-chu-li-yu-xiao-xi-zhuan-fa.md)
* [Open CV](open-cv.md)
  * [利用OpenCV判定条形码的范围](open-cv/li-yong-opencv-pan-ding-tiao-xing-ma-de-fan-wei.md)
* [2. 插件篇](cha_jian_pian.md)
  * [2.1 插件总结](cha_jian_zong_jie.md)
* [其他](qi_ta.md)
  * [流媒体](liu_mei_ti.md)
* [内购、支付](neigou_zhifu.md)
  * [IAP支付流程](iapzhifu_liu_cheng_md.md)
* [Swift](swift4-new.md)
  * [Swift Blog](swiftxue_xi.md)
    * [swift错误集](swiftcuo_wu_ji.md)
    * [swift+alomfire+realm](swift+alomfire+realm.md)
    * [swift tips](swift-tips.md)
    * [swift funtion](swift-funtion.md)
    * [Swift 关键字](swift-关键字.md)
    * [Swift标准协议](swift标准协议.md)
    * [CustomStringConvertible](swift标准协议/customstringconvertible.md)
  * [Swift base](swift-base.md)
    * [String](swift-base/string.md)
  * [Swift 集合类型之迭代器](swift-ji-he-lei-xing-zhi-die-dai-qi.md)
  * [Swift4 new](swift4-new.md)
  * [RxSwift](rxswift.md)
    * [Observables](rxswift/observables.md)
    * [Subject](rxswift/subject.md)
    * [Combination Operators](rxswift/combination-operators.md)
    * [Transforming Operators](rxswift/transforming-operators.md)
    * [Filtering and Conditional Operators](rxswift/filtering-and-conditional-operators.md)
    * [Mathematical and Aggregate Operators](rxswift/mathematical-and-aggregate-operators.md)
    * [Connectable Operators](rxswift/connectable-operators.md)
    * [Error Handing Operators](rxswift/error-handing-operators.md)
    * [RxSwift 中那些难以理解的概念](rxswift/rxswift-zhong-na-xie-nan-yi-li-jie-de-gai-nian.md)
    * [坑](rxswift/keng.md)
  * [SwiftTips](swifttips.md)
    * [delegate](swifttips/delegate.md)
* [oc\_消息传递机制](oc消息传递机制.md)
* [设计模式](设计模式.md)
  * [享元模式](享元模式.md)
  * [原型模式](原型模式.md)
  * [模板模式](模板模式.md)
  * [策略者模式](ce-lve-zhe-mo-shi.md)
* [面试经](面试经.md)
  * [算法](算法.md)
* [AsyncDisplayKit](asyncdisplaykit.md)
  * [ASCelNode](ascelnode.md)
  * [ASLayoutSpec](aslayoutspec.md)
    * [ASStackLayoutSpec](asstacklayoutspec.md)
* [LLDB调试技巧](lldb调试技巧.md)
* [\#define](define.md)
* [错误集](错误集.md)
  * [OC](错误集/oc.md)
* [Linux  命令](linux-ming-ling.md)
* [打包脚本](da-bao-jiao-ben.md)
  * [exportAppstore](da-bao-jiao-ben/exportappstore.md)
* [AWS 服务器配置](aws-fu-wu-qi-pei-zhi.md)
  * [mysql 篇](aws-fu-wu-qi-pei-zhi/mysql-pian.md)
  * [node.js 环境篇](aws-fu-wu-qi-pei-zhi/nodejs-huan-jing-pian.md)
  * [EC2 实例的创建篇](aws-fu-wu-qi-pei-zhi/ec2-shi-li-de-chuang-jian-pian.md)
  * [VPN 配置篇](aws-fu-wu-qi-pei-zhi/vpn-pei-zhi-pian.md)
* [Demo](demo.md)
  * [Webview](demo/webview.md)
  * [UILabel](demo/uilabel.md)
  * [大厂开源库](demo/da-chang-kai-yuan-ku.md)
  * [博客](demo/bo-ke.md)
  * [TableView](demo/tableview.md)
    * [Cell 动画](demo/tableview/cell-dong-hua.md)
  * [AlertView](demo/alertview.md)
    * [指示器](demo/alertview/zhi-shi-qi.md)
  * [图片浏览器](demo/tu-pian-liu-lan-qi.md)
  * [Sketch 教程](demo/sketch-jiao-cheng.md)
  * [绘图](demo/hui-tu.md)
  * [PageController](demo/pagecontroller.md)
  * [iMessage](demo/imessage.md)
  * [Textview/Textfield](demo/textviewtextfield.md)
  * [动画](demo/dong-hua.md)
  * [ReactNative](demo/reactnative.md)
  * [Web](demo/web.md)
  * [系统分享](demo/xi-tong-fen-xi.md)
* [Node](node.md)
* [正则表达式](zheng-ze-biao-da-shi.md)
  * [e.g.1](zheng-ze-biao-da-shi/eg1.md)
* [读书心得](du-shu-xin-de.md)
  * [swift函数式编程](du-shu-xin-de/swifthan-shu-shi-bian-cheng.md)
  * [CoreData 应用开发实践指南](du-shu-xin-de/coredata-ying-yong-kai-fa-shi-jian-zhi-nan.md)
* [UML](uml.md)
  * [UML  & iOS](uml/uml-and-ios.md)
* [Git](git.md)
  * [command line](git/command-line.md)
* [2018 bug事故](2018-bugshi-gu.md)
* [团队规范](tuan-dui-gui-fan.md)
* [CoreData](coredata.md)

